法唔法國TVB洗腦好成功？

傻嘅都知cctvb親中，互動新聞台近呢幾年就不斷吹捧支那，啲新聞九成都關政治事。呢啲咁嘅手段全部都係用黎洗腦，互動新聞台24小時不停重複咁播，啲啊婆啊伯甚至堆唔識用手機嘅廢中就俾呢種政治手段洗晒腦。

第二樣就係tvb播啲劇。之前播乜鬼西遊記，射鵰英雄傳，唔知咩三生三世桃花，全撚部都係支那劇，越買越多支那劇，自己嘅劇又逐啲逐啲搬上支那市場，將香港嘅文化開始慢慢同支那同化。

不得不承認嘅係TVB作為全港唯一免費電視，呢樣野真係無可避免，TVB就係睇中仲有港豬同死唔斷氣嘅廢老會睇佢地，就不斷用呢啲手法去洗呢班人腦。信我，九成藍絲都係TVB擁躉 所以話TVB喺呢方面的確係幾成功。

法國 TVB

TVB有法國台?